冇野好守呀 走呀

8月5呀 一個不能小

屌你見到成班狗衝埋黎仲可以棟係度唔走做乜春野呀！下？
又唔係第一次出黎，講左幾撚多次be water轉場呀！仲唔走？
次次都話要尊重前線，你地唔撚識保護自己，見到狗唔撚走到時比狗拉比狗打要其他人點幫你呀！下！
啲人好心提你地走，你倒轉屌返佢地? 屌你老母呀！